---
title: "Video, video, video"
date: 2006-08-07
draft: false
tags: ["ping"]
---

La cosa più impressionante dell'inizio Wwdc è la gente che si alza in piedi e fa ruotare il portatile intorno per riprendere l'ambiente con la webcam.